姚松炎周庭傳被DQ 楊岳橋：跪玻璃都唔畀？

姚松炎周庭傳被DQ
楊岳橋：跪玻璃都唔畀？

要聞

3.11立法會3個地區直選和測量界功能組別議席補選的提名期，將於下周一（29日）結束，選舉事務處總選舉事務主任前日與8名民主派議員會面時，承認有3名地方選區選舉主任，曾就參選人資格問題向律政司諮詢意見。

公民黨黨魁楊岳橋昨早出席電台節目時質疑有傳曾被「DQ」的姚松炎因前的宣誓無效而不得在同一屆立法會內再安排宣誓的講法，指當日人大釋法「DQ」議員時並無寫到要「剝奪政治權利」，反問若有人誠心「跪玻璃」悔改，是否都不能透過補選再次入閘，認為若因此而限制「DQ」議員參選，只是移船就磡。

楊稱，前日原本是和選管會主席馮驊會面，但對方稱病未有出席，改派總選舉事務主任接見，但該名主任又與各區選舉主任並非從屬關係，故3名選舉主任諮詢律政司意見前，毋須知會總選舉事務主任。

與姚松炎一樣已報名參選九龍西補選的還民建聯鄭泳舜。

相關新聞
失就職資格不等於失參選資格
要聞 5小時前

新東范國威報名一周未獲確認
要聞 5小時前

立會補選 傳姚周被DQ民主派今擺街站 明搞集會 誓保Plan A
要聞 5小時前

佢跪

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！